{
    "question": "Siapa yang bisa menuliskan pantun teka teki \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergi ke museum sambil beli lemang</p><p>di museum ada patung kancil</p><p>burung apa yang tidak bisa terbang</p><p>dan bertelur kecil?</p><p></p><p><strong>pantun by : ghxna</strong></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>makan enak pakai rebung</p><p>minum madu dari lebah 10 orang memakai satu payung</p><p>mengapa satu pun tak basah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "8-bu-mei-meminta-siswa-pergi-ke-perpustakaan-sekolah-di-perpust-393",
            "question": "8. Bu Mei meminta siswa pergi ke perpustakaan sekolah. Di perpustakaan, Lina    membaca sebuah buku yang isinya menceritakan suatu peristiwa dan bahasanya tidak\r\nbaku. Buku yang dibaca Lina merupakan cerita ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>informasi maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hanum-menyanyikan-lagu-yang-berjuduldesaku-yang-kucinta-menuru-850",
            "question": "Hanum menyanyikan lagu yang berjudul\"desaku yang kucinta\". menurutmu hanum menggunakan tangga nada jenis apa? sebutkan ciri ciri nya    tolong bantu jawab ya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangga nada diatonis mayor</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tangga nada diatonis mayor adalah tangga nada yang sering digunakan untuk menyanyikan lagu yang bertema senang/bersemangat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "22-perhatikan-pemyataan-berikut-1-dikutip-dari-sumber-sumber-714",
            "question": "22. Perhatikan pemyataan berikut!    (1) Dikutip dari sumber sumber yang jelas dan terpercaya.\r\n(2) Dibuat berdasarkan daya imajinasi pengarang.\r\n(3) Berisi cerita rekaan atau fantasi khayalan.\r\n(4) Bermaksud untuk menghibur.\r\nCiri-ciri cerita fiksi ditunjukkan oleh pernyataan nomor ..\r\nA. (1). (2), dan (3)\r\nB. (1). (2), dan (4)\r\nC. (1). (3), dan (4)\r\nD. (2), (3), dan (4)\r\nBANTU DONG KA:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.(2),(3),dan(4)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>semoga</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>membantu</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>D</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "27-jenis-karangan-yang-merupakan-cerita-fiksi-adalah-a-cer-806",
            "question": "27. Jenis karangan yang merupakan cerita fiksi adalah ....    A. cerpen, novel, dan artikel\r\nB. mite, legenda, dan fabel\r\nC. mite, novel, dan laporan\r\nD. cerpen, legenda, dan artikel\r\nTOLONG KA SEBELUM AKU DI MARAHIN EMAK:(\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.mite,legenda,dan fabel </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p><p><strong><em><u>semoga</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>membantu</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>D</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-istilah-lain-dari-zat-tunggal-765",
            "question": "Apakah istilah lain dari zat tunggal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: </p><p>Zat tunggal adalah zat murni</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Zat tunggal bisa juga disebut zat murni, zat murni ini adalah kumpulan atom atom yang secara kimiawi sama, contohnya air, oksigen, dan besi.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Istilah Lain Dari Zat tunggal: zat murni. Zat murni ini adalah kumpulan atom-atom yang secara kimiawi sama. Contohnya air, oksigen, dan besi.</p><p>Jawaban Ada Di di Google</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "349-000kd-15-kegiatan-membaca-yang-dilakukan-secara-cepat-unt-272",
            "question": "3:49    0,00K/d\r\n15. Kegiatan membaca yang\r\ndilakukan secara cepat untuk\r\nmenemukan gagasan utama\r\ndisebut ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Membaca skimming. Teknik skimming adalah membaca teks secara cepat, menyeluruh untuk memperoleh gambaran umum, bagian penting, atau intisari dari suatu bacaan.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Membaca skimming.</p><p>maaf kalo salah semoga membantu:).</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-3-contoh-kalimat-tanya-dengan-kata-siapa-963",
            "question": "Buatlah 3 contoh kalimat tanya dengan kata siapa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>\u2022Siapa nama hewan peliharaan mu?</p><p>\u2022Siapakah yang membuat teks proklamasi kemerdekaan?</p><p>\u2022Siapa yang membuat makanan itu?</p><p></p><p>semoga membantu maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Siapa yang membuang sampah sembarangan?....</p><p></p><p>Siapa yang mencoret coret tembok?....</p><p></p><p>siapa pewawancara itu?....</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Maaf banget kalau salah^_^</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pemilihan-kata-yang-tepat-dalam-penyusunan-puisi-termasuk-ke-dala-867",
            "question": "Pemilihan kata yang tepat dalam penyusunan puisi termasuk ke dalam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u2728<strong>Jawaban\u2728</strong></p><p><strong>- Diksi.</strong></p><p><strong></strong></p><h3><strong>\u2728Pembahasan\u2728</strong></h3><p><strong>Diksi adalah pilihan kata di dalam tulisan yang digunakan untuk memberi makna sesuai dengan keinginan penulis. Syarat diksi adalah tepat, benar, dan lazim. Pemilihan diksi yang tidak tepat menyebabkan perbedaan makna dan pesan penulis tidak tersampaikan. Diksi termasuk dalam pembahasan aspek kata dalam sajak.</strong></p><p><strong>Pengertian kalimat diksi adalah kalimat yang tersusun dari kata yang tepat, sehingga mampu memberikan arti dan penyampaian pesan yang baik.</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Dalam kalimat diksi selalu mengandung unsur kalimat, Sinonim, Antonim, Polisemi, Homograf, Homofon, Homonim, Hiponim, Hipernim, tujuannya untuk menyampaikan maksud penulis kepada pembaca.\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><h3><strong></strong></h3><h3><strong>\u2728Pelajari lebih lanjut\u2728</strong></h3><p><strong>- contoh kalimat Diksi</strong></p><p><strong>https://brainly.co.id/tugas/12673757</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-cerita-di-bawah-ini-yang-termasuk-cerita-fiksi-adalah-528",
            "question": "7. Cerita di bawah ini yang termasuk cerita fiksi adalah \u2026.\u00a0*    5 points\r\n\r\nA. cerita sangkuriang dan dayang sumbi\r\n\r\nB. cerita kriminal atau kejahatan\r\n\r\nC. cerita kecelakaan lalu lintas\r\n\r\nD. cerita kemerdekaan Indonesia\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. cerita sangkuriang dan dayang sumbi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Cerita fiksi adalah cerita yang dibuat berdasarkan imajinasi atau khayalan penulis semata yang didasari fantasi dan bukan berdasarkan atas kejadian nyata.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-telu-macam-contoh-karuh-bahasa-pengetahuan-berbahasa-174",
            "question": "Sebutkan telu macam contoh karuh bahasa pengetahuan berbahasa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bahasa Indonesia , bahasa Inggris, bahasa Arab</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}